求救！我個Dell U2414H發生咩事？

希望各位可以幫幫細佬睇吓。用用吓就突然係咁

冇插線都係咁既畫面？
搵保養啦

係呀，哩個係無插HDMI嘅試mon畫面，但保養已過...

2414 差唔多7年. 買個個la

RIP

壞撚o左囉
14年差唔多啦

我個隻都係咁, 上年年尾換左

過左保養咪加錢整

冇壞，不過唔經唔覺用到上年係第5年，換咗部U2520D，靚好多

有心機就拆開佢,換日本固態電容

關電容事！？巴打/絲打介唔介意講多少少？感激！

拎去上大陸整，平靚正
打機不講政治

唔知太多 而且未必同一病症

不過拆開過一個壞mon

見到有塊電源板上面啲電容凸曬

去鴨寮街公公婆婆檔口(己消失)配左十幾粒nichicon長壽命系列電容

用辣雞解焊再換,滿血復活數年仍健在

利申:小學時開始識diy

你個308107 account好空

空證明到乜

冇乜咁,不過好多類似色彩嘅留言都係空或者接近空account 一定係美麗的巧合

新型螢幕保護程式

似係壞main board
唔驚就買塊返嚟試

唔想煩就買過個moon啦

上YouTube搵過類似嘅片，係有啲似，可以試試佢謝謝你

原來都要坐底3舊....真係好糾結...
Anyway 多謝你連link都俾埋我